希望大家記住黑警背後黑手係中共

我地香港人就算死
都要拖殘中共

係國外既巴絲記住
我地呢班香港人可能逃唔出中共魔掌
但希望你地盡每一分力
告知佢地中共既凶殘同對世界既危害性
令世界反中共勢力可以日益壯大

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

推

如果黑警同黑社會係佢既左右手既話，就一定要斬撚左佢先

中共 林鄭嘅棋
黑警死全家 落地獄啦屌你老母